Nu is het moment voor haar resolutie te voltrekken, en terwijl haar moed hoog was, ze zeiden meteen: "Mr. Darcy, ik ben een heel egoïstisch schepsel; en, ter wille van een opluchting om mijn eigen gevoelens, zorg niet hoeveel ik kan verwonden.
